大家點面對一段將近十年嘅感情？

同我女友已經一齊就黎十年
近呢幾個月成日出去飲嘢 每星期兩三次咁 連節日都係 我就自己同自己慶祝
開頭都會同我講 後來成日話唔記記得講呀 做嘢壓力大呀唔飲嘢唔得
講真 我信得過佢 我要求不大 飲嘢可以 但唔好話咁密呀
又冇一次聽我講早啲返去

點知我嘅縱容真係慢慢出事 開始講咩想靜下 想暫時唔見呀 已讀不回（成十個whatsapp）

唉搞到咁 自命都冇做錯嘢 話晒識於微時又成十年感情 大家話點好

帽的預兆

我寧願佢話明比我聽我真係帽
搞到我依家心存僥倖覺得有彎轉覺得唔係帽呢可能

應該都係咁先

其實係上黎取暖 天氣咁凍心又凍

咁凍唔想再潑冷水

將近十年嘅感情搞成咁，又真係慘啲嘅......

有冇人明白 十年真係想像下都痛 我依家係咪只係係度等g

其實你都知答案啦

女人就係咁，臭雞嚟
利申：5年，同你case差唔多，散咗

最無奈就係自己乜都冇做錯都變成咁
知唔知佢同邊個飲野?

拍十年都未結婚又咩玩法?

佢係咪想結婚，等你等到心淡?

就算唔出聲都暗示晒出黎啦
我果個七年咪又係咁先。。
散左成九個月 佢仔都有埋
但係點都忘記唔到 日日隊啤喊撚到嗚嗚聲

好多都唔識有聽過下係邊個咁

又係因為帽？

大家都20頭咋

未有能力住

飛左佢 信我

我覺得啦
拍咁平耐都唔結 人哋想走都唔出奇
換個諗法 10年情都要走嘅 你好彩啦
唔駛結咗先嚟收皮

女人根本個個機會主義者黎

大把世界啦

男人就唔驚啦

20頭先最想去玩
放棄吧